<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de David Andrés</title>
    <link>https://davidramirez5.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de David Andrés</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://davidramirez5.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarroll@dor de software.</title>
      <link>https://davidramirez5.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://davidramirez5.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Bienvenido a mi primer post de mi Blog de Launch X.
Para mi la cultura de un profesional del software se compone de muchas cosas algunas de estas son:
 Saber trabajar en equipo. Respeto. Confianza. Dedicación. Actualización (con este me refiero a que siempre este actualizado en las nuevas tecnologías que estan surgiendo) Disfrutar Aprender. Equilibrio. Disfrutar de la tecnología.  Estos son algunos puntos que me parecen muy importantes en un Desarrolld@r.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ruta de Aprendizaje con Launch X.</title>
      <link>https://davidramirez5.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://davidramirez5.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hace algunas semanas que comenzó la travesía de Launch X y gracias a los Mission commander que nos han guiado he podido aprender muchas cosas. El programa esta muy bien estructurado y la ruta de aprendizaje que he seguido es la siguiente:
Onboarding En esta primer semana vimos los fundamentos de programación para aprender y recordar algunos conceptos como:
 Variables y Constantes. Entrada y Salida en python. Condicionales.(if) Listas. Bucles (While y for) Funciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://davidramirez5.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://davidramirez5.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
